有咩apps可以抽到24Bit既歌

有隻CD寫明有24bit 但用XLD都只係抽到16bit 44.100kHz

普通CD得16bit , 有24bit嘅話可能係Super Audio CD
普通Reader點rip都唔會抽到Super Audio CD 24bit出嚟, 呢個係硬件限制, 你用咩軟件都唔會有改變

電腦rip唔到SACD
一定要另外買部野再改機rip

等我仲整咗禁耐。。。

有冇咩介紹

啱啱見到XLD有得較做24bit 但其實係咪都冇用 一樣係16...?

你咪試下

早期PS3+特定firmware可以Rip出SACD ISO

但係我唔知佢幾多Hz...

係呢一種碟 入邊個樣明顯同其他CD唔同

買唔到。。。

睇呢喥

任何CD都係16/44.1 PCM
SACD係另一樣嚟，裡面擺DSD Dile.

要24bit 48/96kHz得blu-ray同買file會有，唔使曬時間

24/32 bit mastering係指人哋做母帶處理時係行24/32bit，壓碟時都係會變返16/44.1kHz